msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Language: zh_Hans\n"
"X-Qt-Contexts: true\n"

msgctxt "Description|"
msgid "Network"
msgstr "网络分析"

msgctxt "Description|"
msgid "Explore the connections between variables organized as a network"
msgstr "探索以网络形式组织的变量之间的关联"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Dependent Variables"
msgstr "因变量"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Split"
msgstr "拆分"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Estimator"
msgstr "估计器"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Correlation"
msgstr "相关性"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Partial Correlation"
msgstr "偏相关"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "huge"
msgstr "huge"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Plots"
msgstr "绘图"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Network plot"
msgstr "绘制网络图"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Centrality plot"
msgstr "中心性图"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Clustering plot"
msgstr "聚类图（Clustering ）"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Tables"
msgstr "表"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Centrality table"
msgstr "中心度表"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Clustering table"
msgstr "聚类表"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Weights matrix"
msgstr "权重矩阵"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Analysis Options - "
msgstr "分析选项 - "

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Correlation Method"
msgstr "相关方法"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Auto"
msgstr "自动"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Cor"
msgstr "皮尔逊相关"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Cov"
msgstr "协方差"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Npn"
msgstr "Npn"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Centrality Measures"
msgstr "中心性测量"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Normalized"
msgstr "归一化"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Relative"
msgstr "相对（Relative）"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Raw"
msgstr "Raw"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Network"
msgstr "网络"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Weighted"
msgstr "加权"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Signed"
msgstr "单侧(Signed)"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Missing Values"
msgstr "缺失值处理方式"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Exclude pairwise"
msgstr "成对排除"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Exclude listwise"
msgstr "按列表排除"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Sample Size"
msgstr "样本量"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Maximum"
msgstr "最大值"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Minimum"
msgstr "最小值"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Ising Estimator"
msgstr "Ising 估计器"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Pseudo-likelihood"
msgstr "伪似然 (Pseudo-likelihood)"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Univariate regressions"
msgstr "单变量回归"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Bivariate regressions"
msgstr "双变量回归"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Loglinear"
msgstr "对数线性"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Criterion"
msgstr "拟合准则"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "EBIC"
msgstr "EBIC"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "RIC"
msgstr "RIC"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "STARS"
msgstr "STARS"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "CV"
msgstr "CV"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Rule"
msgstr "规则"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "AND"
msgstr "AND"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "OR"
msgstr "OR"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Median"
msgstr "中位数"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Mean"
msgstr "均值"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Tuning Parameter"
msgstr "调整参数"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Value"
msgstr "值"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Threshold"
msgstr "阈值"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Method"
msgstr "方法"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Significant"
msgstr "显著性"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Cross-validation"
msgstr "交叉验证"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "nFolds"
msgstr "折叠数（nFolds）"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Variables in network"
msgstr "网络中的变量"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Continuous Variables"
msgstr "连续变量"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Categorical Variables"
msgstr "分类变量"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Count Variables"
msgstr "计数变量"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Bootstrap Options"
msgstr "Bootstrap 选项"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Bootstrap network"
msgstr "Bootstrap 网络"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Number of bootstraps"
msgstr "bootstrap 次数"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Parallel Bootstrap"
msgstr "并行 Bootstrap"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Bootstrap Type"
msgstr "Bootstrap 类型"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Nonparametric"
msgstr "非参数化（Nonparametric）"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Case"
msgstr "个案（Case）"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Node"
msgstr "节点（Node）"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Parametric"
msgstr "参数化（Parametric）"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Person"
msgstr "个人（Person）"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Jackknife"
msgstr "刀切法（Jackknife）"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Statistics"
msgstr "统计量"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Edges"
msgstr "边/连接（Edge）"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Centrality"
msgstr "中心度"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Graphical Options"
msgstr "图形选项"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Group name"
msgstr "组名"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "New Group"
msgstr "新建组"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Group color"
msgstr "组别颜色"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "red"
msgstr "红色"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "blue"
msgstr "蓝色"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "yellow"
msgstr "黄色"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "green"
msgstr "绿色"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "purple"
msgstr "紫色"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "orange"
msgstr "橙色"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Group"
msgstr "组"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Manual colors"
msgstr "手动调色"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Node palette"
msgstr "节点调色"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Rainbow"
msgstr "彩虹"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Colorblind"
msgstr "色盲模式"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Pastel"
msgstr "粉彩"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Gray"
msgstr "灰阶"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "R"
msgstr "R风格"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "ggplot2"
msgstr "ggplot2风格"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Node size"
msgstr "节点大小"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Edge size"
msgstr "边大小"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Max edge strength"
msgstr "最大边强度"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Min edge strength"
msgstr "最小边强度"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Cut"
msgstr "削减"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Show details"
msgstr "显示细节"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Edge labels"
msgstr "边标签"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Edge label size"
msgstr "边标签尺寸"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Edge label position"
msgstr "边标签位置"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Edge palette"
msgstr "边调色板"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Classic"
msgstr "经典"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Hollywood"
msgstr "好莱坞"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Borkulo"
msgstr "Borkulo风"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "TeamFortress"
msgstr "军团要塞风"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Reddit"
msgstr "Reddit风"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Fried"
msgstr "Fried风"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Labels"
msgstr "标签"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Label size"
msgstr "标签大小"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Scale label size"
msgstr "缩放标签尺寸"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Abbreviate labels to "
msgstr "将标签缩写为 "

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Show Variable Names"
msgstr "显示变量名称"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "In plot"
msgstr "在绘图中"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Show Variable Type"
msgstr "显示变量类型"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Don't show"
msgstr "不显示"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Using node color"
msgstr "使用节点颜色"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Using node shape"
msgstr "使用节点形状"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Legend"
msgstr "图例"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "No legend"
msgstr "无图例"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "All plots"
msgstr "在所有绘图中"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "In plot number: "
msgstr "在指定绘图中： "

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Legend to plot ratio"
msgstr "图例与绘图的比例"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Layout"
msgstr "布局"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Do not update layout"
msgstr "不更新布局"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Spring"
msgstr "弹性(Spring)"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Repulsion"
msgstr "斥力"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Circle"
msgstr "圆形"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Data"
msgstr "数据"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Measures shown in centrality plot"
msgstr "中心度图中显示的度量"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Betweenness"
msgstr "介数（Betweenness ）"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Closeness"
msgstr "接近（Closeness）"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Expected Influence"
msgstr "期望影响（Expected Influence）"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "x"
msgstr "x"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "y"
msgstr "y"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Save the layout in the data set"
msgstr "将布局保存在数据集中"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "name for x-coordinates"
msgstr "x 坐标名称"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "name for y-coordinates"
msgstr "y 坐标名称"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "In Legend"
msgstr "在图例中"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Group 1"
msgstr "分组 1"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Group 2"
msgstr "分组 2"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Dependent Variables"
msgstr "因变量"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Split"
msgstr "拆分"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Estimator"
msgstr "估计器"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Plots"
msgstr "绘图"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Network plot"
msgstr "绘制网络图"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Edge evidence plot"
msgstr "绘制边际证据图"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Evidence for inclusion"
msgstr "纳入的证据"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Inclusion criteria: BF₁₀ > "
msgstr "纳入标准：BF₁₀ > "

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Evidence for exclusion"
msgstr "排除证据"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Absence of evidence"
msgstr "缺乏证据"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Centrality plot"
msgstr "中心性图"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Credibility interval 95%"
msgstr "可信区间 95%"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Tables"
msgstr "表格"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Weights matrix"
msgstr "权重矩阵"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Edge evidence probability table"
msgstr "边证据概率表"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Edge inclusion probability"
msgstr "边包含概率"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "BF₁₀"
msgstr "BF₁₀"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "BF₀₁"
msgstr "BF₀₁"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Log(BF₁₀)"
msgstr "Log(BF₁₀)"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Centrality table"
msgstr "中心度表"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Sampling Options"
msgstr "抽样选项"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Burn in: "
msgstr "预热期 "

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Iterations: "
msgstr "迭代次数： "

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Prior"
msgstr "先验"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Prior edge inclusion (g prior): "
msgstr "边缘包含的先验( g 先验): "

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Initial configuration prior edge inclusion (g start):"
msgstr "初始配置先于边包含（g start）："

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Degrees of freedom of G-Wishart prior (df prior): "
msgstr "G-Wishart先验的自由度( df 先验) "

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Graphical Options"
msgstr "图形选项"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Group name"
msgstr "组名"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Group 1"
msgstr "分组 1"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Group 2"
msgstr "分组 2"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "New Group"
msgstr "新建组"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Group color"
msgstr "组别颜色"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "red"
msgstr "红色"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "blue"
msgstr "蓝色"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "yellow"
msgstr "黄色"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "green"
msgstr "绿色"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "purple"
msgstr "紫色"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "orange"
msgstr "橙色"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Variables in network"
msgstr "网络中的变量"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Group"
msgstr "组"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Manual colors"
msgstr "手动调色"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Node palette"
msgstr "节点调色"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Rainbow"
msgstr "彩虹"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Colorblind"
msgstr "色盲模式"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Pastel"
msgstr "粉彩"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Gray"
msgstr "灰阶"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "R"
msgstr "R 风格"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "ggplot2"
msgstr "ggplot2风格"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Node size"
msgstr "节点大小"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Edges"
msgstr "边/连接（Edge）"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Edge size"
msgstr "边大小"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Max edge strength"
msgstr "最大边强度"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Min edge strength"
msgstr "最小边强度"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Cut"
msgstr "削减"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Show details"
msgstr "显示细节"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Edge labels"
msgstr "边标签"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Edge label size"
msgstr "边标签尺寸"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Edge label position"
msgstr "边标签位置"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Edge palette"
msgstr "边调色板"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Classic"
msgstr "经典"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Hollywood"
msgstr "好莱坞"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Borkulo"
msgstr "Borkulo风"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "TeamFortress"
msgstr "军团要塞风"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Reddit"
msgstr "Reddit风"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Fried"
msgstr "Fried风"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Labels"
msgstr "标签"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Label size"
msgstr "标签大小"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Scale label size"
msgstr "缩放标签尺寸"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Abbreviate labels to "
msgstr "将标签缩写为 "

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Show Variable Names"
msgstr "显示变量名称"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "In plot"
msgstr "在绘图中"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "In legend"
msgstr "在图例中"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Legend"
msgstr "图例"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "No legend"
msgstr "无图例"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "All plots"
msgstr "在所有绘图中"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "In plot number: "
msgstr "在指定绘图中： "

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Legend to plot ratio"
msgstr "图例与绘图的比例"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Layout"
msgstr "布局"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Spring"
msgstr "弹性(Spring)"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Repulsion"
msgstr "斥力"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Circle"
msgstr "圆形"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Measures shown in centrality plot"
msgstr "中心度图中显示的度量"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Betweenness"
msgstr "介数（Betweenness ）"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Closeness"
msgstr "接近（Closeness）"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Strength"
msgstr "强度"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Expected influence"
msgstr "期望影响"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Network structure selection"
msgstr "网络结构选择"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Posterior structure probability plot"
msgstr "后验结构概率图"

msgctxt "BayesianNetworkAnalysis|"
msgid "Posterior complexity probability plot"
msgstr "后验复杂度概率图"

msgctxt "NetworkAnalysis|"
msgid "Strength"
msgstr "强度"

msgctxt "Description|"
msgid "Network Analysis"
msgstr "网络分析"

msgctxt "Description|"
msgid "Bayesian Network Analysis"
msgstr "贝叶斯网络分析"
